# 予極端網絡環境地區的鏡像檔案

### 上傳的鏡像文件都是我從官網下載再提取出來的 或從可靠網站下載 如果仍不放心的話[可以到virustotal掃毒](https://www.virustotal.com/)


### 如果某個中國軟件或者中國app有提供「海外版」或「國際版」或「GooglePlay版」 強烈建議你優先使用它們 以保障你的使用體驗

### 「國際版」會更省電 佔用空間更少 廣告沒有那麼嘔心 資料也較不會被隨意地瘋狂收集等等好處 總之就是會沒有那麼的流氓.. 
###### 至於為什麼會有這樣的分別對待呢 這個你就不要問我了 你去問你們那些中國互聯網巨頭吧 中國的就不是人了嗎? 對他們而言.. 可能還真是...

## 其他鏡像:
### Azure DevOps: https://dev.azure.com/kinGINGStIbu/_git/mirror
### GitLab: https://gitlab.com/wft44maqb/mirror
### Bitbucket: https://bitbucket.org/wft44maqb/mirror/ (已棄用)

#### mirror_media https://gitlab.com/wft44maqb/mirror_media/

###### 送給所有仍在中國生活的華人同胞
